建議記者朋友係狗記招只問是非題

反正啲狗隻閱讀理解有問題，次次問非所答，咁不如yes叫佢吠一聲，no就吠兩聲咁咪仲有效率